# Полином

Реализуйте класс `Poly`, являющийся представлением полинома

![encoding](https://latex.codecogs.com/svg.image?y=%5Csum_%7Bi=0%7D%5E%7BN%7Da_%7Bi%7Dx%5Ei)

Можно считать, что `a[i]` и `x` являются целыми числами, а вычисления без переполнения помещаются в `long long`.

Необходимо реализовать разреженное хранение коэффициентов, т.е. хранить только те коэффициенты, которые не равны 0.

## Структура класса

В этой задаче вам предстоит провести реверс инженеринг и определить необходимые методы и операторы [по тестам](test.cpp).
